係咪對人無feel就唔應該應約？

係既俾正評

一嘢狠狠拒絕，你地男人覺得ok？

有次舊同學 死纏爛打 猛咁約我
我次次都婉拒

有次覺得太煩
有小小黑住面出去見一見佢

佢見到我咁既死樣之後就無再搵我

係咪男人唔明白婉拒咩意思
要直接狠拒？

竟然 唔怕hurt咩？
ok 咁我下次識做了
絕情唔會晒大家時間都係好事

直接拒絕好過吊人癮

其實我覺得係
唔好令對方想太多

好的

難怪傾唔夠幾句就問不如約出黎
應該算係試探
下次我識答了
無feel會即刻reject

如果你係講feel嘅人
其實早reject會比較好
男人(除左玩家食家)好多都比較單純呢